用畢生精力諗左條1Q題，求秒

石頭，花，草，樹木，邊個鍾意睇有碼AV

要加解釋，第三頁開估

冇人有興趣知
我拜託你唔好講

石頭，花
因為草木皆兵，無馬

秒

Nonono

你答案解釋差過呢個既話
屌你老母屌到反唇

花，因為 走碼看花

草 因為含露草

全部都鐘意，因為喜碼乃阿山，山有石頭，花，草，樹木

大家嘅思路不錯，不過仲有d 距離

草
因為草(like)馬

屌你老母

咁姐係岩唔岩

真係第一日上連登

泥 都可以當like 仲好意思問 真係救撚命

我問樓主

咁應該係咩

九成係鴻福郎啲朋友
次次啲音都唔準

屌你老母無人睇樓主咩名再睇覆post個人咩名
成撚日有人答完一樣野有人回屌你老母就當秒殺

仲未有我想要嘅答案

樹木
因為樹木可以遮陰

石頭都得..

石頭得？咁condom都得啦

連登仔渣ga

仲未答到

花
Farmer/fama

木
因為木馬

香港警察呢就。。。。

花
因為明日花

石頭
因為Emma stone
愛碼 stone

唔好同我講呢個係答案

點解你地就係識秒我唔識秒樓主

唔會掛 樓主用畢生精力諗出黎答案邊有可能咁on9

我唔係樓主都覺得呢個岩

樓主諗緊第二個答案

蟻

係呢個啦

石
因為 石+馬 變碼

山， 因為起馬拉呀山

Condom得？ 飛機杯都遮陰啦

........

木 因為 木頭愛新鮮

草
因為曹（草）永廉

花
因為蟻多嬲死象

等睇有人話 幽默感呢家野真係冇得夾硬黎

我有預感個答案會好on9

幽默感呢家野

又話第三頁開估

有聲

唔係大樹好遮陰咩？

開估啦

留名睇on9答案

成口一滴滴出現了

第三頁喇開估未

樓主收左皮啦，原來答案真係Condom

極醜惡仲好笑過原post

咁都有得笑

恭喜巴打

個答案好鳩

同草木皆兵冇得比

騎兵又係兵 步兵又係兵 有馬定冇馬呀？

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分鐘仲合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

做咩咁激動

痴線佬

IQ 題繼屌你老母後新template

冷靜d 巴打 手下留情

見證新潮文誕生

已留底備用

雖然係鬧我，但我都 backup 咗

咁人地諗個問題出黎 就緊係跟返佢個答案另一個答案可以叫合理 但的確唔係人地個答案姐

理解唔到佢思維

開估未呀柒頭樓主

連登仔：系你老母

做乜恭喜
係咪有獎

巴打咁激動

上面開左

其實大家d 答案都好過我

Nice

聯署

系你考母閪

笑出聲 樓主冇啦啦皆人屌 慘豬

首先喜馬拉雅山個on9答案笑左先，跟住到極醜惡又笑左笑，最後再加篇潮文，差啲笑撚死

見證新潮文。

下次有咩iq題 未有答案都扔呢段潮文出去

+1

笑左比正評

傳送門

關你撚事咩

已見證潮文誕生
會唔會係連登第一個潮文

做乜咁激動

新年流流係要比人屌先安樂

屌你我食緊豬潤粥笑撚到噴番落兜粥到

各位巴打絲打係度同我一齊做見證
我宣布 新潮文出現了

打得長少少就叫潮文

好耐冇見到咁好笑既回覆

NMD唔係第一都早過呢度